有冇人試過ig刪剩兩三幅舊相?

follow開個女仔ig 呢幾日刪剩兩三幅自拍

不過呢幾日有post story

佢係咪換咗新account, 定係ig新潮流會刪相?

大家通常咩原因先會鏟相?

就係唔想你呢啲stalker J佢啲相

可能放去Archive唔畀你地睇啫

多數archive 啦
加埋加埋咁多無謂人

我淨係想睇相嘖

又冇走去direct佢 點解唔畀我睇?

唔想見到自己個樣

archieve 左點樣拎返出嚟

有時唔開心/煩都會del到得返幾張 依家有得achieve通常都achieve唔會del
利申藍絲

ex del淨張同我有關嘅相

Archive

點解? 通常應該滿意先post出嚟

齋睇相咪stalk囉

di唔direct過都唔想俾你睇

又同你唔熟

未必係delete post，可以係archive d post

分左手 achieve 哂
Del又唔捨得